小學雞問功課, 有冇巴打識呢條數學題

please help

A) M(0)=10

M(163)=5=Ae^(-163k)

唔該

唔係phy嚟架咩

唔明點解t係零

When t=0, still 10mg. No mass decay
When t>0, <10mg. Hv mass decay

明白了，thanks